<!-- Теоретичне питання -->
Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

Деструктуризація це зручний спосіб отримання значень з масивів або об’єктів і їх присвоєння змінним за допомогою спеціального синтаксису
    Спрощує код – робить його коротшим і зрозумілішим
    Зменшує кількість повторень (object.property)
    Робить код більш читабельним та елегантним
    Дозволяє встановлювати значення за замовчуванням
